{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1426929920/lapamie-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984275&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221250118&selectedRatePlan=294295614&expediaPropertyId=44560310&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라파미에"
    },
    "text": "ラファミエ\\n\n大韓民国ガンワン道ヤンヤン郡ガンヒョン面イルチュルロ51\\n\nラファミエからは車で15分以内のところに雪岳山国立公園もあります。 無料特典としてWiFi及びセルフ駐車などはもちろん、毎日08:00~10:00にセルフサービスの朝食も無料で提供します。 その他の便益施設とサービスにはスナックバー/デリー、テラス、庭園などがあります。 , ホテルのサイズ:18個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時の非対面チェックイン及びチェックアウト最小チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:11:00非対面チェックアウト、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日15:00~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えて現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ラファミエはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラファミエは大韓民国ガンワン道ヤンヤン郡ガンヒョン面イルチュルロ51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラファミエから雪岳山国立公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ラファミエから雪岳山国立公園まで車で15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ラファミエではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ラファミエではWiFi及びセルフ駐車などの無料特典があります。また、毎日08:00~10:00にセルフサービスの朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラファミエにはどのような便益施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ラファミエにはスナックバー/デリー、テラス、庭園などの便益施設やサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ラファミエの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ラファミエの客室の数は18個です。"
        },
        {
            "question": "ラファミエのチェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "ラファミエのチェックインの開始時間は15:00であり、チェックインの終了時間は午前0時です。また、非対面チェックイン及びチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ラファミエのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラファミエのチェックアウトの時間は11:00です。また、非対面チェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ラファミエのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ラファミエのチェックインの際には現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となる場合があります。また、チェックイン可能な年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "ラファミエではペットはOKですか？",
            "answer": "ラファミエではペット同伴は不可です。ただし、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ラファミエで利用できるインターネットのサービスはありますか？",
            "answer": "ラファミエでは共用エリアで無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラファミエの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "ラファミエでは施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ラファミエは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ラファミエは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 582
    }
}